其實茶餐廳d沙律係咪多數交黎！

下午茶果d沙律！

大部分自家製定工場交貨？

最怕喺茶仔食沙律
因為唔知佢擺咗幾耐

放個雪櫃好撚污糟
其他野都叫會煮下 沙律唔會